{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072775",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "몽소"
    },
    "text": "パンの販売時間と価格は以下の通りです。 - あんぱん:8時30分、2,300ウォン-食パン類:11時、価格はそれぞれ4,500ウォン、5,000ウォン、5,500ウォンです。 - カンパニュ:11時30分、2,800ウォン-マンモス:12時、価格はそれぞれ6,000ウォン、4,500ウォンです。 - ソボル:2,000ウォン - 牛乳バタークリームパン:2,000ウォン - 塩パン:3,000ウォン - 牛乳湯種食パン:4,500ウォン - 雑穀湯種食パン:5,000ウォン - カボチャ湯種食パン:5,500ウォン - 思い出のマンモスパン:6,000ウォン - モンソ麻薬パン:6,000ウォン - 幸せのポケット : 6、000ウォン- 公州栗パン : 6、000ウコンベリーチャルパン : 4、500ウォン- 牛乳バターモーニング : 5、ナッツキャラメル : 6、モカロンパン : 6、モカロン、000ウォン - ヨモギ餅: 6,000ウォン - イカ墨チーズ: 6,000ウォン - イカ墨ゴルゴンゾーラクリームジーズ: 5,500ウォン - モーニングパン: 4,500ウォン - チーズフォンデュ: 4,500ウォン - バゲット: 4,000ウォン - ガーリックバゲット: 5,000ウォン - ポテトバゲットピザ: 6,000ウォン。- テバクガーリックバゲット : 6,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "あんぱんの販売時間と価格はいつですか？",
            "answer": "あんぱんは8時30分に販売され、価格は2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食パン類の販売時間と価格はいつですか？",
            "answer": "食パン類は11時に販売されます。価格は4,500ウォン、5,000ウォン、5,500ウォンの3種類あります。"
        },
        {
            "question": "カンパニュの販売時間と価格はいつですか？",
            "answer": "カンパニュは11時30分に販売され、価格は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンモスの販売時間と価格はいつですか？",
            "answer": "マンモスは12時に販売されます。価格は6,000ウォン、4,500ウォンの2種類あります。"
        },
        {
            "question": "ソボルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソボルの価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "思い出のマンモスパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "思い出のマンモスパンの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギ餅の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギ餅の価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "バゲットの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックバゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ガーリックバゲットの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトバゲットピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "ポテトバゲットピザの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 369
    }
}